美股山泥傾瀉式崩盤！！

打到嚟喇

真

高位巨陰燭 引發新一輪環球股災
標普起碼跌6成

跌1x點就山泥傾瀉

唔走！

標普十幾點

熊市正式啟動

樓主3個月前已經提左大家
大家仲死買爛買

今晚 del app, 全部股 SH
1年後再dl 睇算

真連登我只信樓主

瀨哂屎了

0.6%就崩盤

彈返喇喎

升番啦

破產

臭

手足

Who are u

唔孖咪冇事

臭足

臭雞

偷拍刑事化

誰

無滅世棍 冇貨入 訓得

逢周五必瀉

崩盤我有經驗
選一週最後那天

全倉紅轉綠多謝

北水你咪走住 也懇請撐到那天

連燈仔

真燈力爆棚

俾樓主嚇到賣Q晒
好不安
有冇人告樓豬？

樓主吸曬貨

樓主一世平安

你老母搞到我清哂倉

今日咩日子呀，不嬲都係咁

今日又入左d

VOO QQQ

我睇左兩個鐘 以為今日有野買 轉曬美金 點知升番

星期五都燈到綠

回歸牛市

最近轉左完場出手